[23-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

IG 304

Ok sing

Ok 十萬點

Gino 生命籃球max

廢淡今日follow up

有冇傳...

有無人抽平安好醫生?

天下圍攻sharp到顛....試足三課閘黎跑星期日 再表演二段加速...

當買6合彩算

好

五十五十都退出埋

上場玩自燃式放頭乾左啦隻馬

宮清求掛筋慾人...ME DA +

已掛

幽助無人權

開市冇耐又殺一隻蚊....開心...

992

幽助一樣得...諗辦法拉3x3光再7C

小時圖見12166左近輕手沽沽.......擺個牛熊盤先.........

May not reach by tmr la 309..

火燒連環船

qq沽壓大到

lp302 sp298x2

sink

Wait mark 價結

話說上個月DB！就係咁樣

閒閒地都兩舊一棍

平安

強勢呀 2318

已經來回左兩次一百點

科技股陀衰家呢

跌啦屌你
Hsi LP 對沖唔到QQ

無啦 隻隻科技股自爆

2382 5月見撚到120左近呢鑊就極品了 可以課飛鳩了.........

保險 銀行股

2018會唔會仆街d..

you bet wrong side la ching ...

bet on people is easier to bet on market here

官二琴日text 我話有事很想見我
係唔係想真情表白

幽助3F真係難搞

又俾人呃

要緩而有力

JK援而有力?

好多官二

廟友咁鍾意溝官二代

春風滿面
轟呀

遲下課返幾單支持下秘書玉藻.........今日仲要殺左隻蚊 真係晴朗的一天....

新子憧

會否又可跌穿不可收穿？

dklm 燈住哂

我今日就平put

一通咁快爆孖展
佢係咪次次留得100萬俾IPO?

屌，無限伸延既，最後日內升番又企穩又剩

邊個爸爸呀

係了我買左SWITCH紙皮.........消閒計真係幾過癮.......

國指119xx呢條線 咬咁耐都咬唔穿🤷‍♂️

佢話穿300 支持位會再震多一浸

星期五個倉呢

廢如我都識睇302,300有野要打....

咁理解 當佢話震多浸呢幾個字出黎...你再睇日線已經行收縮偏軟盤.....可以守嘅價其實已經冇幾多個 而向上有幾個開幅圖畫下就知真係巧撚多......

有冇食炒價？

55X 我連原價都唔知幾多 冇買機械人....買左5合一果個

本身爸爸用震盪盤有70%機率計算4月結算位係307-308....我估如果穿300支持位應該都難上到307結

我都有興趣⋯聽日去信和睇下先

好醫生無得孖

又話期權皇者之戰但得呢幾種野玩....

very strong defense as at 302

follow you strong call

dont do it, my luck is extremely bad

平保都幾硬

嘻

爺閪三扒兩撥又上返黎

太狠了吧，咁樣做圓底

papa 個10:30重計唔計

人走爸

你地命中率會唔會太高

why not
大戶去多左個廁所遲左少少姐

2318 上呀 總抽佐1手平安醫療玩下

i mean , 老老實實，升定跌

i see 308 close this month

If we really know that, we will not sit here and talk to each other

又唔比錢又嘈想入谷, 傲嬌茶....

i mean their papa...

條友話升幾時有升過?

我身邊夠日日有人問我今日點see.... 個名有個J字...

god knows

你點同佢呢

kk救猗

really a fucking rubbish copycat of 火燎森，又係一開波買大細賭一邊有舊錢揸手就日日用果舊錢打飛機，二三四月基本上全錯，屌

所以禾疤4年都拎西班牙盃

cup and handler or climax run, see 30 mins more

根本疤就應該萬世為王

對敵人仁慈就是對自己殘忍...

我會用勝利證明誰才是戰場的統治者...

很好，先全體埋伏

啱

過兩年無埋美欺重王乜9

集合 準備團戰

美欺可否不要老

有古天奴呀

除左軟射乜都無既廢9

我會教教這群蠢貨做人的道理...

基奧特=新美斯

同年點新美斯....

可唔可以打到佢地投降

Lv10 dim da

晚成ok?

NEW

All new

del app la

高低頂 擺個止蝕合埋眼

call

g持

G持

今次唔G持 GUN

個大陸妹好積極
日日微信炸我

G持，Gun， G持，Gun，
G.GG.GGG
GG

都話左係你有張身分證囉

今時今日邊個貪佢張身分證
冇戶籍開銀行戶口睇醫生讀書 全部都超唔方便

除非BC大把錢養住條女

D7PCGPG

LBJ 打夠48分鐘就係完美戰術了 做騎士教練真好...

ching識玩喎....
成都老蘭識......無人想G再講....

BC naked short day day print money

dB see which side

大陸club啲女 係咁進取架啦

bc 成都老蘭舞王

好過去搶

點都好 爸爸或成最大贏家

到底托住等咩...等足總盃決賽牙？

who is father ? godfather of the mkt ?
as i know, the godfather is Trump at the moment

父親大人都唔識

btw, I dont know why I got cold recently , still feeling real bad

BABA 美股

this

RB AR...木加雀同愛麗C勁夾

又貼baba...
molamola

sor me del post

不過要有4件裝先有得打

我XXX 米又係人一個，我輸好奇呀？！

大佬，人地問佢係邊個我先貼姐

一通d 孖展額其實有幾少

9點30 望完未有得禁，10點令再望已經full 左

wow, very impressive

he should be out of his mind,
52000 point

最憎人post左唔認

硬係覺得侵侵最後都唔會隊死中興

我知道一直怪隊友不好
所以平常我都沒在嘴的

但是看到我方的塔在旁邊被小兵打
家裡射手在旁邊吃野怪
我也很無力

不要再說什麼排位在哪就是自己的實力
神奇觀念的隊友絕對佔敗因最大

錢又罰過，叫佢炒幾條友又唔做，明明之後改個名請返咪得，咁都懶。

佢想再和解除左篤華為出黎仲有咩selling point先

agger...最慘係短炒完無得即沽....
成日煩住你...

一百蚊人仔

咁都放生佢美帝點落台

條友咁賤ge (唔quote 喇）
爸爸個倉明明正數
都敢串爸爸

侵侵一定會咁做
起碼等習大大認做契弟先啦

買齊左call米放

今次真心幾難

水魚難求呀

放生中興？
支那人即刻同伊朗建交呀

集合...

⛷

爺西股災，最後又係燒到老美

或者賺得最多就係佢

頭先去官二office 下面
「今天我飛了，見你一下」
「係」
「你幫我推這個去香港站可以嗎?」

唔係水泥就水魚...bc play all

13萬6千張

撚狗咁撚

bc就撚大陸西, uicy就俾大陸西撚

比我就推去香港站照check in ， 但倒曬d 行李出黎先

juicy ar

呢d位重扮乜撚野...

就訓著...

去雞竇叫雞比雞撩，咁都叫撚，邊個撚邊個都未知

juicy有風度

雞 冚棒冷都係雞

咪又係放條撚入去

笑到房出面d同事問我乜事

不過我明呀
我都係受害者

BC HO INCH🖕🏻

魔原獸 DIM DA...

m5 triangle ready?

BC HO INCH🖕

Strong call

矮仔輕取

sor....
me was luned also

Gun

我12點9開switch釣魚釣到而家都仲係呢個價....比較下風....郁啦好嗎....

開個6點比我LA..........

呢條撚樣最叻認屎認屁 輸左永遠都唔提

malay then thai, here so international

严格来说，我是你们口中的支那人

係大佬打耐少少...有矮仔光三倍就快好多

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

We are talking about ethnic rather than race

講市，唔講其他

Gamble your luck ,

OK溝

兩點
15萬張
勝負未分
講完

淡友贏左啦

A股咁弱恆指又唔算好離譜wor

Ok
PKLM

邊個話要鬥

street fighter guile national anthem

個底硬過鐵呀

ROGER

friendly reminder....

穩住禾抆撚...

教教他們做人的道理吧⋯⋯

嗆幾口咩都無喇....

扮夠未，仲唔開車
一野打穿今日低位啦

利申：💡

All on 9

360p 320set

on9

再敏捷的身手...

又上返去 問你死未

我重準撚過爸爸呀

鐵底

認同了

睇你托得幾耐...

其實大6個市憑咩咁硬

g 持

堅持的人將會獲得獎勵

Sp jor 114 b4

Damn you

ho ging

再堅持既人都敵不過時間

我已經睇唔到今個月有再跌既機會

時間，人物同地點邊個好打D

又計一show

02bb

掛張405-先
有種就升上黎

內慘股

係唔撚係呀

壞啦...

上去呀

差幾點都唔比埋我

DLLM....真唔真架

DLLM 挾撚鳩硬黎

唔知
但係我淨係知國指似無論如何都要托住12k up結

SP120啦咁

一到放學時間就HO雷

yes 小學雞 strong call dklm

下年準馬王夏日通道終於出黎

都唔知邊黑住D put

頂住頂住

西市

雞

貪幾點冇左百幾點....

go north?

死大陸仔阻頭阻勢...

350p 238set

都敵不過一錘定陰的力量

2.98

美期轉埋燈

究竟你有無推行李

即管睇下BABA點轉身

有冇傳

當無事發生, 繼續推新既分析.....

如果你老豆齋LONG 今朝都磨走曬變左漢芯N號了

可收穿不可跌穿

ching ar...

地點: 香港站閘口
「對唔住呀，我一陣要開會，唔係會陪埋你去機場等三點半機」
「我明, 拜拜」

可中出而不可內射
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

比返我

比番2點你呀?

又可以準備call

企係甲板睇住你跳上跳落...

呢樣野關乎上下影線嘅睇法問題......

我舉個例 上星期五早上國期行緊小時圖壓20線格局...我當時睇210鬆d小時圖壓線下攻盤....但佢最後衝上270左近然後燭身收207定208..仍然行左個壓線格局出黎而唔係直接打上去...升穿而冇收穿/跌穿而冇收穿 並非哭泣聲絕無意義.....

ok 算

唉
真pk

茶茶可否不要走

流水很清楚惜花這個責任
真的身分不過...

360- 220+

cash machine

又答得幾好喎

no la , after april quit temple

Human sanitary napkin

Pls stay

Plz stay I love you

7 sok

8j=...

以後只有4月, 冇5月
5月1日為4月31日

STAY LA....

Mr man run, stay strong, don’t be a pussy

我肉身離去但用另一種方式同你地神交吧

識咩丫你地

加你兩蚊人工，唔好走啦

11992 +衝入去

呢排好灰

茶記

你入廟日子淺

The fact proves that not me

有乜唔開心，講俾我知
等我開心下

改捧利咪冇咁灰

Dont quit please bro.

以為你講茶記加人工留你

唉....

茶記留我都唔止加$2啦

紅色大字$2

原來重有人唔知...

$2 銀行

過左嗰啲唔計

$2...抽粒蛋都唔止

個時好似仲係舊登

個個走幾轉 得我冇轉

原來apple staff discount都係九折

原來我識左你地班友咁耐...

原來聽左呢到班人啲風流史咁耐

個時係舊登一直做CDROM睇你地

我第一次跟呢度d ching 炒股就係田田，結果賺左8個

我都記得

我第1次跟係跟PAULO賭波

都識左咁耐, 咪走啦

要揾條出路比自己

2.992
今晚見3?

我都睇左好多年，第一次跟呢度d清係14 年花仔d細股，二叔定咩3叔

轉左全職之後唔見左...

🙆🏿‍♂️

Sor 4c 我個fd 好雷......

邊條仆街燈9我

我愛馬蝦腸王 星期日出來了

gun

$11開跑

仲有人唔知人走$2事件

好少人炒股，所以好少再觸動我神經

咁總有新人既，無知都好既

成日想救都救唔切

幸福分享 今次殺得哂啦下話...

精明才子表示

btw, 宮ching 隻夏日通道應該好撚雷

平海福星 贏撚埋佢做馬王啦.......

我拉子騎喎，我買馬克傻豬了

Q吧 呢兩隻....

驚又係雷聲大雨點小嗰d

雷西鬥後勁真係成鳩日塞大啖屎俾你食......

點睇都係伏到傻

鬥後勁袋鼠佬勁過佢多多聲

人黎，傳具腸美

禾自己就覺得場打比 莫雅起碼佔左4成

望多兩望，點解勝得威去左場1型1400既dllm?

係人走咩 我以為係juicy

佢同耳邊風都縮沙唔跑G1

潘狗車撚鞭

以前係$2佢係我同事，日日email 我一係講diablo 一係講女...

比返我！

blow紅豆沙

穿300ok?

唔係蔡生三重彩我切j都得了

實裝時間：４月２７日１１時
以上時間，闇屬光埃龍會正式於ＰＡＤ及ＰＡＤ Ｒ登場

入手方法：
１. 付錢買徽章包：
２. 在ＰＡＤ Ｒ直接掃到

TLA

OK 30300

一係穿一係NG穿...

唔係DROP就係BLOW DROP

原來你地真人識嫁

其實同一個人嚟

咩保羅多汁人走愛丁

我差一步就做左佢妹夫.....

多汁仲有個妹添

Juicy超令仔, 個妹都一定好令

你果一步同中國差一步就研到chips 果步個距離差唔多

喂呀....

花生先....

既然同路沿著走到這裡
盡量不要後退

星期日入場
有50蚊+30蚊飲食卷
去食雞比先

紅衣P

點拎？

你有咭咪有

呢張馬會拎
另外30蚊玩wechat 鳩game

我同frd星期日都去
但得白卡
受唔受？

點解我冇...

TIN TIN AR...傳LA...

我玩e d好麻麻，雷人

我又唔信雷得過台狗

[red][/red升joy ]

TLA

叫一叫就跌
人走爸爸好勁

上升三角型呀！

比個客搞到OT 一個鍾

原來人走是禾情敵

yup LC 32000 keep safe

十萬點!

爸爸叫人增持現金.....

佢再講我真係轉call架喇...

係時候了

papa都上船咁邊個先係真。papa

baba 無哂fans

佢話增持現金等爆邊....叫人平SC
你點估佢好淡

美期可否跌600

幾支陰竹圍一支陽竹，我都識講個市淡淡地......

認同

....

又嗆...慌死我唔輸錢....

今日行動支持左，仆緊.....

因為要開單邊嗰陣追

大戶

證明時代已經唔同
昔日既茶茶都變咗人走
但有樣野係無變
PC仲未找數

禾忍多你一個禮拜...
下星期再係咁禾...禾...禾...禾嬲架！

big account

係時候啦

耀才還是致富？

忍乜，今個禮拜搞掂佢啦，仲忍

就到架啦。。。。。掛

一開始條35歲豬西都想做網紅

if not now the. when

Maggie 跌幾多都唔關港女事

睇死我唔識沽美期

係咪果個期權乜9比賽

又延期玩俄鋁
係咪驚影響加息

係

做戲

指數權呢排真心19....股權正常d

爸爸仲有我

托高結埋先

等月結
呢幾日又冇乜位開下月

或者跟苦Ching Put 2382

303😭

報驚 失實

AGGER

無撚用架

無動力上

借personal定係mortgage呀，借mortgage咪mortgage rate幢樓做抵押就搞掂
你老闆想點
一千萬樓都搞咁多野，做到幾時

炒咗你老細佢啦

dji 好野，多謝dji

咁唔駛做生意啦

睇嚟今個月都係等bin c

dim suen

跌果少少米嗆住.....

清你個對賭310結 打算點找數

無人受我，我無受人，大家9up下啫

屌 老走第二下

仲要電多下

電埋細老走

真係死都唔跌
好撚野

咁易比你估到佢邊下跌

又303喇...靜d啦

爸爸law

利潤好快無曬

小心D仔女

我都算半個....日日有睇佢直播

你個妹佢地講到咁正

好撚正

自從你話爸爸呢個月好準要gun之後

304喇

baba

都話爸爸燈

比個121我平plz

我有大注5月call

又咩位

爸爸

又要再等過dls...

36000

呢幾日實玩到傻...

me d 4月302

點算

310結佢個倉上返50萬喎

LC?

p ar llm

夾到

123岩呀，成班友咁快興奮定都係出事

我問點算姐

OK 封頂

港股西到...

31000朝早就到

咪住先 原來佢仲咁多好倉 咁可以put 番

打單排3個掛機

strong gun

是但啦,
總知升又然,跌又然,磨都然啦

你講你呀

要做到個盤點都有得比人然你估易呀?

大升市爸爸或成最大贏家
大跌市爸爸或成最大贏家
上落市爸爸或成最大贏家

仲要再收窄？

自煮燃髮 向爸系統

我夠知啦屌
我講你呀

利害了，我的爸

莉莉安好勁 追我9條街都要殺我

我都想

人走蛇你睇週線而家先開始收縮果下先濕滯.......區間縮咁柒耐而通道而家先開始呈收縮...

縮到就黎日波幅百幾二百點.....仲要係恆

blow job

岩岩睇fb 有個好過引
鋤dee ,兩個人開住牌打
一個人(A)揸3,4,4,5,5,q,q,k,k,a,心2
另一個(B)揸6,兩隻細2
A出牌先
究竟邊個贏😂

睇晒刺全場...
熱血到好似安西教練sick leave果場打陵南咁...
所有師兄弟都返晒黎...parker...gay...murray...連毛巾都發癲守D. Green...
仲有Manu好似四眼哥哥咁關鍵時刻入三分波

如果A, B 互相知對方有咩牌 -> A贏, A先出3,
B唔拆啤打單, B拆左pair就大佢逐pair打

如果唔知 兩邊都有機會贏